Im	O
Jahr	O
2011	O
hatte	O
die	O
Gemeinde	O
etwas	O
mehr	O
als	O
3700	O
Mitglieder	O
.	O

Doch	O
die	O
Ruhe	O
trügt	O
,	O
Cold	O
und	O
der	O
Gefangene	O
werden	O
erwischt	O
.	O

Ein	O
Jahr	O
spielte	O
er	O
danach	O
für	O
Eintracht	ORG
Braunschweig	ORG
,	O
wurde	O
dort	O
U	O
-	O
16	O
-	O
Nationalspieler	O
und	O
bekam	O
vom	O
DFB	O
im	O
März	O
2007	O
die	O
Auszeichnung	O
als	O
„	O
Talent	O
des	O
Monats	O
“.	O

Mai	O
1933	O
bei	O
der	O
NS	O
-	O
Bücherverbrennung	O
den	O
Flammen	O
übergeben	O
.	O

März	O
1958	O
)	O
war	O
ein	O
griechisch	LOC
-	O
französischer	LOC
Leichtathlet	O
,	O
der	O
an	O
drei	O
Olympischen	O
Spielen	O
teilnahm	O
.	O

1969	O
wurde	O
das	O
Amt	O
aufgelöst	O
und	O
auf	O
die	O
Städte	O
Attendorn	O
,	O
Olpe	O
,	O
Lennestadt	O
und	O
Finnentrop	LOC
aufgeteilt	O
.	O

Mai	O
1788	O
von	O
dem	O
deutsch	O
-	O
britischen	O
Astronom	O
William	PER
Herschel	PER
entdeckt	O
.	O

Neben	O
Eigenbesitz	O
hatten	O
die	O
Schneller	O
in	O
Lottstetten	LOC
durch	O
das	O
Spital	O
Schaffhausen	O
und	O
das	O
Kloster	O
Rheinau	LOC
stets	O
Erblehen	O
inne	O
.	O

,	O
die	O
wöchentlich	O
von	O
dem	O
US	O
-	O
amerikanischen	O
Radiosender	O
National	ORG
Public	ORG
Radio	ORG
(	O
NPR	O
)	O
–	O
in	O
etwa	O
dem	O
amerikanischen	O
Pendant	O
zum	O
Deutschlandfunk	O
–	O
ausgestrahlt	O
wird	O
.	O

Der	O
Name	O
übertrug	O
sich	O
auf	O
die	O
Kaizunge	O
zwischen	O
dem	O
Kohlenschiffhafen	O
und	O
dem	O
Vorhafen	O
der	O
Kaiserhäfen	O
,	O
auf	O
der	O
am	O
Tollerortweg	O
die	O
Freihafen	O
grenze	O
verlief	O
.	O

Eine	O
Besiedlung	O
der	O
Anlage	O

