पुनर्निर्देशन None O
बाळाजी बाळाजी_बाजीराव_पेशवे बाळाजी_बाजीराव_पेशवे PER 0.99495239418 Balaji_Baji_Rao B-PER
बाजीराव None I-PER
पेशवे None I-PER

पुनर्निर्देशन None O
नेहरू नेहरू_स्टेडियम,_पुणे नेहरू_स्टेडियम,_पुणे ORG 0.983232566856 Nehru_Stadium,_Pune B-ORG
स्टेडियम None I-ORG
, None I-ORG
पुणे None I-ORG

पुनर्निर्देशन None O
मुहम्मद मुहम्मद_बिन_तुघलक मुहम्मद_बिन_तुघलक PER 0.998379822672 Muhammad_bin_Tughluq B-PER
बिन None I-PER
तुघलक None I-PER